今晚好似幾多星星

今晚好似幾多星星，好靚

無人機？

周星星？

見到獵戶座參宿一，二，三 ，七

中國傳統中，有「三星高照」的說法，認為三顆亮星高照，象徵吉祥幸福、健康長壽和富裕。「三星」即指參宿一、參宿二與參宿三。還有「三星正南，就要過年」的諺語，表示這三顆星在天空中的位置和農曆新年的關係。

仲有天狼星

五都睇到

今晚都有得睇